打國際線、保留實力，聽落係型啲。

我係咪同溫層太厚，邊個保存實力話... 我睇唔到。

係咪只要唔住係香港就係打緊國際線？

Fung Kwan Yin: 打國際線、保留實力，聽落係型啲。

Cheng Lap: 明明走左出去國際，都畏首畏尾唔知驚乜春

Vincent Wong: 唔好問我，我都理解唔到。

Cheng Lap: 佢地仲拗過本地直接比國安法威脅既人，所以我無期望

廖孟錫: 學習台美人FAPA?

Cheng Lap: 人地搞獨立架喎... 佢地敢嘛